玩開workwear巴打請入

小弟身高啱啱到180 但係瘦撚 對腳都係偏瘦
最近想玩下workwear個d闊腳褲 睇過下workware果間 幾靚但個價真係不了
巴打們有冇好介紹 想買類似呢d, budget 500到

我都想搵下其他 全部闊褲都係WORKWARE 買

最大路dickies, carhartt,Ben Davis?

佢都係七百幾咋喎。

瘦底著唔到workwear

唔捨得買

下身闊褲都carry唔到？

淘寶

玩vintage一係二手，一係食貴價買復刻是常識？如果平價基本上搵唔做工同細節都精細嘅貨。

瘦人當然可以著workwear la ....但係workwear 其實玩details, 好難會平。

其實最好玩法係ebay 買二手。

example

正解

第一次買 想有得試上身

巴打們玩開邊個brand 闊褲

我入開二手，復刻都係買workware同去initial啲舊貨店執平野 （後者仲難過搵二手）

題外話，去旅行一定要去古著店開眼界。

留名學野

去二手店我可以玩一日！

著番jogger la你

香港有邊幾間介紹？

香港真係無呀。 我都係ebay 同旅行買。

我玩workwear 無玩下身。我只係玩jacket, shirt, 帽 。下身我玩牛同chinos la ...

行過uniqlo見到新出有條闊褲
有啲洗水feel, 卡其 軍線 黑三色
好似都唔差

workware嗰type？

個人覺得玩workware要二手先有味道
其他會覺得係潮流

你追潮既話到下年又興另一啲既時候 你買黎都係浪費左
買真係vintage軍褲就唔會 因為本身已經係舊款 唔會有興唔興呢樣野
所以睇心態 workware係一種style 唔係trend and fashion

最多叫直腳 談唔上闊

咁我唔係追潮 趁後生咪試下新嘢咁

所以vintage 先係王道。

當然日本復刻好高汁。 我都有買。

我啱啱開始留意 入門級巴打有無好介紹

Workware 米又係大陸貨仔
又貴又唔係靚料
要平既咁不如直接去淘寶買大陸貨
可以試下
惡犬
有你要條闊cut chino $299

我有條古著闊腳worker牛仔褲，褲頭有鈕可以扣吊帶，有興趣既平D讓俾你

褲頭鈕係咁用

Big Mac 幾好

btw, 圖中鬼佬個Filson Zippered Tote bag 我都用緊。

我以為無人識Big Mac

玩vintage workwear 點會唔識。

仲有big ben, big john, big smith, big yank, big bill

因為 Bag Mac 同其他牌子比，算係比較冷門
btw, 我都用緊 Filson，不過係 briefcase

同好

我仲有一個rucksack, 一個duffle, total 4個。

我仲一件vintage 嘅Filson ranch jacket

惡犬係舖名嗎？巴打

其實workware幾好 港牌 都算有心做
日牌d價錢貴佢一倍啦分分鐘
d野都未算係好貴 料記普通野囉
有折個陣買係ok

workware 係可以，都ok ... 但同日牌差太多了。日牌果種detail 係無得輸。

咁當然啦 但過下癮著下係無問題
但牛仔布既野就唔建議買workware
一定要日牌

牌子名

利申 撐港牌
不過佢個標價搵笨柒既
佢以前都無咁貴都合理
依家離曬譜
同一類chino
Buzz 都係7百幾made in Japan
Workware 夠擔都係賣720
啲料仲衰過淘寶

贊成巴打話過癮係得既
但淘寶有更加平（平好多）性價比好好多
所以先介紹淘寶

見佢響美麗華，希慎開鋪
就知個成本

巴打，buzz係指？

Buzz Rickson la 我估。 日本復刻大牌。

Buzz Rickson 7百幾買二手就得

邊撚個咁得閒係咁比負皮

算啦，你唔係第一日知linhkg 仔咩品味呀？

好柒
望落好矮，對腳好短

咁思想唔洗停留係一定要好fit身既
唔闊身點叫vintage

佢識條春咩。 算啦

講真 上身fit下身闊
出黎個比例都好好睇

你睇到d post 一味講skinny 就知啦。

屌痴撚線 咁撚得閒負皮晒

我而家就係想試上身fit下身闊
尋覓緊一條正chino

巴打我打算親身去試下唔同款先 多謝你ge好意 感激！

可以搵d日牌買直筒褲試下
上下take5 vestige
尖沙咀大把鋪頭

diu workware都貴
成撚日減價又盛
嫌貴咪又減價買囉

仲有無鋪介紹 我會去試

可以去take 5 買條Cats Paw 玩下先。約$7xx，高質入門。

仲有Benny's store.....

之前workware係ok嘅 宜家不了
去take5好過

巴打 我都想試下秋天玩呢隻吊帶同褲
但香港邊到有？ 我太高190😂要試
Luddite?

試下tcb 20’s jeans
褲管好似90幾cm長

香港 邊到有得試？ take5?

條皮帶好正 但我屎忽好大😂😭🤦🏻‍♂️

屌你好撚正
但新手入門玩牛定chino好d?

要上vestige

無關係 我覺得兩樣都要有

唔該巴打！

係 你可以照試下既
但會好奇怪
最好上身都oversize feel
如果唔係唔balance

其實唔洗理ba唔balance
以前d工人無論咩身型都係咁著啦
搵個最適合自己既size
出到vintage味就可以

今日上去買左！ 但係呢條皮帶買 有冇巴打知邊到有？ 洗唔洗外國訂？

benny store

邊到可以搵到d帽

Benny fb唔覺有純皮革版 問下先 佢上面條好 raw好正

咩帽

benny's store ... ebay

上身oversize
完全唔係個回事

想問淘寶 除咗惡犬仲有邊啲性價比高既牌子
因為我睇開果啲 對返港紙都係Workwave啲價

沾醬
CDP
BOB DONG
（3間都未幫襯過，不過可以參考下）

贊成之前巴打話買牛仔布類都係幫襯日本仔好

你睇開邊間同workware 差唔多？
Workware 應該響大陸野尼講最貴喎

其實有心玩workwear 不如真係係ebay 揾vintage la

唔係個個鐘意著vintage
舉個例
一條真既p44 pant 用過既
點著得落

p44 pants 算military la .... 真嘅有血有屎，我都唔得。太extreme la

呢間野啲料同cutting 幾好
可以望下

p44 pants 唔買日本Pherrows？，都係800幾

舉個例姐
btw tcb既p44好似好出名
今年重製 1600蚊有交易

如果大陸製同日本製都只係差百幾二百，我諗大家都識選

想買連身工人褲

笑撚左

TCB個條真係幾好

順便吹奏下tcb
我自己都著緊tcb 60’s
tcb d野真係幾好
中價位 千零二千蚊一樣item
牛仔褲 牛仔褸 帽 分哂年代復刻
工人褲又有 coverall又有 軍裝pants又有
真係值得支持

引到打手上來了

等我都去睇下tcb 先

tcb個碼我夾係36同38中間

我試type1

WORKWARE係淘寶野再打自己個牌上去咋

日牌UES, PHERROWS就真心抵玩
上身覺得千幾蚊貴既
UNIQLO出果件舊幾既牛仔恤都有車3線同貓眼鈕

著38咪得 唔洗100%fit

workware講係淘寶野講左幾年
都係無實際證據

btw u記work shirt今年好似無出？
好抵 $200 3車線 呃到人
如果唔出我諗今年會買ues

btw佢牛仔褸設計比較修身
如果要鬆d短d要買其他

正常牛仔褸係washed 的話，著一排應該件褸會鬆返啲，但鬆幾多就難講

type1唔fit身著好柒

heller’s cafe個件都唔fit身啦 幾好睇
我覺得膊唔岩無所謂
而衫長度短少少又得fit又得
尺碼自由度好大

你地通常著咩鞋襯番workwear?

我好鍾意heller's cafe 果件，上星期差d bid 到！

Boots la

天氣涼左，本身諗住可以著下workwear, 點知打風。

仲未買到

著住的恤先

買咩？

有冇人知邊度有唔貴既beach vest

take 5好多

想買個 vintage 皮斜咩細細個 有冇介紹呀巴打 ebay 太多 有咩key work😂

Slow

SLOW 正

買個陣改短左 條褲摺左兩下岩岩好
屌 原來用吊帶比皮帶條褲扯高左

carry 得幾好呀！